又話咩大牛市，QE無敵既 ？？？

跌到個倉流晒血
屌，呃人既
好痛呀

真

Bot

好痛呀
救命
D profit 冇晒

人地跌就有QE , 你跌就無

同定多啲屎片

假

買*

大家個倉咩環境

-99.99%（信心）

收水喇. 仲QE?

投資涉及風險

新年跌到依家

原本D short put 入曬價，今朝一睇全部出返曬strike，本來仲諗住玩wheel。十萬USD 期權倉帳面輸緊千幾 extrinsic value ，不過三月中先expire, 希望唔好大跌。

跌果一日
有錢咪買價囉

跌左七個交易日了

real

Bill gor大把錢 怕咩